各州和县接受一定数量的剂量以满足其人口的需求，游客和非居民可能会排挤其他符合条件的人。不要憎恨疫苗游客，憎恨疫苗游戏| Jen Kirby | 2021年2月12日| Vox
星期四，该地区和马里兰州的领导人继续面临居民以及药房、诊所和卫生部门对疫苗剂量的巨大需求。在D.C.发现的南非和英国冠状病毒变异体；马里兰州将开设第三个大规模疫苗接种点|艾琳·考克斯、朱莉·扎兹默、雷切尔·查森| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
摩德纳表示，它将首先对12岁以下的儿童进行低剂量测试。Fauci：针对一年级儿童的疫苗可以在9月前获得Caroline Chen的批准，2021年2月11日获得ProPublica的批准
虽然可能不会产生一吨雪，但整个周末的天气模式仍将非常活跃，届时另一个冬季天气事件可能会在周六和周六晚上带来一定量的雪、雨夹雪和冻雨。雪和冬天的混合在一夜之间继续，特别是在该区北部|杰森·萨莫诺、维斯·容克、安德鲁·弗里德曼| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
蒙哥马利卫生官员特拉维斯·盖尔斯（Travis Gayles）周三说，在分发疫苗剂量方面的另一个挑战是，州卫生部没有充分通知县政府将收到多少剂量的疫苗。华盛顿地区领导人请求联邦应急管理局帮助为联邦工作人员接种疫苗|朱莉·扎兹默、雷切尔·查森、丽贝卡·谭| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
如果笑是最好的药，那么复出会让你感到足够的疼痛，需要一剂，然后它就会以铁锹的形式传递出去卷土重来的结局：给丽莎·库德罗所有奖项|凯文·法伦| 2014年12月29日|每日野兽
《停止有意义》是目前唯一一部从头到尾都充满快乐的电影。书堆：波琳·凯尔的“会说话的脑袋”痴迷|波琳·凯尔| 2014年11月22日|每日野兽
“金标准”剂量为10000勒克斯光30分钟、5000勒克斯光1小时或2500勒克斯光2小时。与季节性情感障碍作斗争的新追踪者| DailyBurn | 2014年11月7日| DAILY BEAST
周三，主持人谢泼德·史密斯（Shepard Smith）给福克斯新闻（Fox News）的观众一剂理性的药水。霹雳舞布拉德·皮特、电锯大屠杀恶作剧和更多病毒式视频|每日野兽视频| 2014年10月19日|每日野兽
有消息说，奥巴马在参加联合国会议时，没有像往常那样在下午服用咖啡因。奥巴马、咖啡礼炮和右边的痴呆症|萨利·科恩| 2014年9月25日|每日野兽
但我无法摆脱这样的想法：只要他有能力，他就会给我和他给麦克雷一样的剂量。原金|伯特兰·W·辛克莱
他天性善良，现在有点僵硬了，但一句恭维话会使他变得活泼起来。多萝西在斯凯里|伊芙琳·雷蒙德
他们也不会忘记星期天的早晨，为了让他的声音清清楚楚，牧师在教堂前给他倒了一剂鸡蛋。船长更糟|亚历山大·兰格·基兰
在使用这些强效药物时必须非常小心，以避免剂量过大。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
在另一个晚上之前，我会用过量的药物杀死半个达尼伦和所有的梅菲尔德，然后我自己服大剂量。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特